元朗站舉「毋忘721」紙牌 呂智恆被罰款1000元

#屯門裁判法院第六庭
#李志豪裁判官
#裁決
#20200321元朗

呂智恆(38)

控罪：未經特准展示資料以作廣告等

速報：罪名成立，罰款一千元

社工呂智恆於本年3月在元朗西鐵站出口舉起一張寫有「毋忘七二一」的紙牌，違反「未經特准展示資料以作廣告」被票控。李志豪裁判官今於屯門法院判刑指，雖然呂當日並沒有張貼的行為，但這並不代表沒展示。而呂明顯是在透過行動宣揚，且沒有得港鐵的允許，終判呂罰款1千港元。

案情指，於2020年3月21日，被告呂智恆在元朗地鐵站G1出口高舉「毋忘七二一」 紙牌，逗了約15分鐘。後來港鐵職員上前阻止，指呂違反了港鐵附例，呂期後在確認有該條文存在後，順從地交出身份證作證記並離開。

屌佢老母黨鐵

幾時拉佢

恐佈分子 元朗站舉藍旗有無犯法？

721

請問係乜業務嘅廣告？

荒謬到

真係亂鳩咁黎
1. 點會係廣告
2. 唔係閘內點解要港鐵批准

幾時罰班地產仔？

地鐵範圍要守佢嘅附例

臭港真係on9

cls

好嬲但繼續用8達通

黨鐵站近屋企
番工一定要坐會盡做 支持 手足加油

呢班人呢出黎未

廣乜撚野告on99

黨鐵前線好黃

以後出街睇人舉牌我又試下報狗

舉721牌會有收入？

點解係廣告
唔上訴？